元朗區 急家居寬頻 聽日（20）號要用到

更正21號想裝到用到

此po 已完
聖誕快樂

NowTV / 網上行 最新優惠

🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費就可以睇盡2大自選電影娛樂組合
裝NowTV任何Plan即享：
NowTV 新聞台 直播台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽🔶6星級體育組合🔶⚽
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費只係$323

———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————

*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束